香港係唔係無咩大胃王挑戰

好想挑戰下自己 又唔洗錢

點解你會覺得自己唔使比錢

之前報左丼丼屋個challenge
但其實15分鐘好易
連個店員都話99%成功
如果一個人去就有啲挑戰性啦

再之前見過韓式炸雞challenge

大埔有間食漢堡包

元朗嘉麗園
不過好似好多fail

之前有類似都係穩勝

無左啦

唔好意思 請問有無名

試下先

元朗有個啪二十個碗仔既可樂

有無d好似外國咁
一塊超大牛朳

又鹹又難食
梗係fail

挑戰左 超多味精 食左3碗 已經想飲水

細個成日見有間 Shooter 52 有，好恨食。

係咪k square

有無人有大胃王比賽地點